唔知醒miss左mid term

email 求佢make up 比我用咩理由好?

死老豆

報定下年jupas

即刻睇醫生攞醫生紙啦柒頭

依家去睇醫生咪得

會唔會唔比我

我條金魚唔識游水, 要趕番屋企救佢

地鐵瀨屎

Email求冇用
睇醫生啦

SEND呢個POST畀佢

要醫生紙先有得make up

下年take翻啦，明明係自己責任

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

記得睇急症 唔會質疑你

midterm幾%先
計20%咪final考好啲 但如果你aim first hon

醫生紙識唔識買呀